# スライス型のメソッド定義

型の定義ができたら、次は基本的な型変換を実装しよう。
スライス型は参照の形でしか扱えないため、中身の値をフィールドに突っ込んでやれば値を作れる sized な型とは勝手が違う。

本節ではトレイトではなく inherent method (型に対して直接定義されているメソッド) の形でこれらの型変換の実装を例示する。
trait method として実装しても問題ないが、一部のメソッドは非公開にしたかったり unsafe にしたいことがあるため、基本的に inherent method として実装してそれをトレイト実装で利用するという形にした方が柔軟性があるためである。
